有冇人比較下狗鐵 delay 同 連登死 ser 嘅數字？

對連仔好失望

除非升我做高級會然，唔係嘅話唔會妥協

收咁多廣告費都咁廢 都係時候回家